如果鍾意一個人

但佢唔鍾意你
你想

寧願比佢玩都好，都要一齊過
寧願比佢狠狠地拒絕

前者你最後咪又係怨人仆街
後者好啲

毫無疑問 狠狠地拒絕

good question

通常現實係寧願比佢玩都好，都要一齊過，之後再比佢狠狠地拒絕

理性會揀後者
感性會揀前者

默默離開